# README

This README would normally document whatever steps are necessary to get the
application up and running.

Things you may want to cover:

* Simulador SPR

* Configuração
	- Tem algumas gems que precisa seraçr executada "Execute o bundle" para instalar essas dependências o projeto Rails
* Executar o Server
	rails s

* Agradecimento ao CNPQ

* ...
